---
date: 2013-12-12
title: Okular 0.18 출시
---
Okular의 0.18 버전은 KDE 프로그램 4.12와 함께 출시되었습니다. 이번 릴리스에서는 EPub 파일에서 소리/동영상 지원과 같은 새로운 기능이 추가되었고, 검색 및 인쇄와 같은 기존 기능을 개선했습니다. Okular 0.18은 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.
